有無巴絲架車係自己上網買零件黎換？

波箱油，油隔風隔，點火coil，火星塞
電油隔，brake皮等等
自己買料比人換都平啲

揸緊09 mk6 gti